大家而家好嬲又乜都做唔到係咪？

一齊向街嗌 黑警死全家

我知道冇乜鳩用，但起碼可以宣洩一下情緒

剛剛樓上樓下都有人和應！好多人都好嬲！

黑警死全家

聽日機場

黑警死全家

黑警死全家！

黑警死全家！！！

屌你老母冚家死呀！

冚家產死黑警

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊清算！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

一定要追究呢班陷家產

你地抵制左黨鐵TVB賣廣告D 商號未呀,M記仲係日撚日排撚哂大隊,SHK D 商場繼續人頭湧湧

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

屌老母嗌到食蕉上來投訴都要嗌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

黑警死全家呀！

神呀！我救下你！可憐我地香港人一次得唔得！？

幫下我地呀！